出咗幾張新信用卡想幫大家刷卡購物刷積分俾自己

刷你老母卡咩

係碌呀屌你老母
刷乜撚嘢積分？
係儲或者賺積分
牙就有得你刷！屌你五毛

咁書面語唔講刷卡講咩

使用信用卡付款

使用信用咭

粵語都可以入文 碌於你明唔撚明？